\section{Recomanacions per qui vulgui continuar el treball}

Si algú vol continuar el treball,
la primera recomanació de totes
és saber realment que necessita
i vol el client.
\\

Una altra recomanació que donem
és valorar quins punts creieu
que són aquells que donaran
més valor al projecte.

\subsection{Protegir les comunicacions}

Hi ha diferents formes d'aconseguir
aquest objectiu.

Doncs nosaltres,
en cas de no dominar el tema,
animem fortament d'investigar
bé des de diferents fonts
com protegir les comunicacions.
\\

Hi ha moltes fonts,
i saben buscar hi ha fonts
que literalment resolen
el problema plantejat.

\subsection{Utilitzar el \textit{plugin} \texttt{logstore\_xapi}}

El \textit{plugin}
\texttt{logstore\_xapi} és
\textit{open source}.
I veient casos com
la cita
\parencite{DaTebe},
animaria a preguntar
obertament tots els dubtes
i limitacions que aneu
tenint amb la tecnologia,
ja que sembla que responen
ràpidament.
